[I/A] LAST IDEA ラストイデア (214) 個人無事先做到Top1架嘛

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

令和新生LAST IDEA復活！！

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【遊戲簡介】
① 新手想加集會請search 904申請同留下GAME名
最新活動
PICKUP活動連彈 冰裝雷裝 緊接火裝
新手friendly 必刷裝備
新火裝緊到仆街 咩都唔好理 打就係了
新手入門心得from哈巴

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 在此po @付費玩家

問 : 集會所點入
答 : 在此po @付費玩家

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 在此po @付費玩家

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

問：有問題點算
答：在此po @付費玩家 / 集會內檢視bu裝備
如問題未解決 請重複以上步驟

沒人的Li po

話說 真係可以駿洋見
女友公司隔離個單位中左一個 加兩個暫時疑似
Total 三件

黛真知子(生日快樂)

帶定部 IPAD

我想知入左營係咪都唔一定會做測試

賣ac
4隻85lv 1隻81lv 1隻66lv
6000萬金 650星石 7000藍碎 6000鑽
120體水 250綠飛
大量素材 各idea裝多色+18uo(大量+20)
box 500大量裝
有意pm詳情
tg

仲未有公告, 執得

今晚8點

又話今個title係4041

真

中到武漢肺炎咪做到40

袋真g子(癡能左線)

火法用新鏈新腰觸唔觸發到やまびこ？

放綠石

8點之後都仲係冇公告
睇嚟準備要執笠啦

完drop up前一定有

返家了冇新驚

申請左團
I’d 水木林

再見啦各位

氣數已盡

4月18準時執笠

由佢冇時間表開始已知隨時執笠
肺炎SE可以順便放假

至少唔係玩飛盾玩到執笠, 用晒D綠肛肛好

又幾穩喎衰鬼

取消左訂閱了

我啱啱訂閱左... dllm

btw你番黎做世界冠軍未

聽日就結束營運

諗緊好唔好請番十日八日假休息下

我好撚驚啊屌

點解可以咁自鳩私既
比佢個仔既確診淋把來

淋巴 load左一陣唔知你up乜
btw條友係咪新政府唔怕d fd黎
咁都可以當冇嘢

5個 3女1個69歲 仲有一個...
斷鳩估 無痛苦

冧把

會唔會好D

私人資料爆出黎唔係咁好

黛真知子(頭盔)

未死未中招既...報下平安啦 @@

希望個同事無事

無見過人 午晚餐公仔麵

試下叫食物熊貓 原來有後生妹妹仔送的
琴晚第一次試過 係個啡髮後生妹妹來送
我個陣仲裸上身得條孖煙通
應該比我條蠢蠢慾動既巨龍嚇親
佢怕怕羞羞咁送完就走左

睇你個款都係on9仔黎

成王敗寇
叫到佢入來睇下NETFLIX 咪正常人
食檸檬咪戇鳩仔

我依兩日都有同啲女女Netflix and chill

有咩分別?

嘩...msn ...上古人士?

利申
4X歲 凸肚 河童頭 中坑

凸肚都有女女既.....
但河童頭..就....

唉 睇來要搵髮再生

gm有無40 template抄
今晚可以打直了

骨腎有未

80m ready

全部新裝著晒就得

沒有6星骨腎係咪就solo唔到炎2

物死裝可以碎晒?

聽日槍i 有兩倍先碎

如果今日沒有update就del驚了

del左啦

LI 班底中左武肺？

滅亡ed

@陳一花 你個fd 仲有無玩wotv 架 玩唔玩都單聲

finally!

RAP

執

好誇張 無預告

好彩一早取消曬D訂閲

等埋11點

執笠idea

最後倒數

好緊張啊

係乜撚都無架！！！！

是否delete Last idea？
【是】 【否】

陳一花連人都唔見咗, 係咪

駿洋邨WIFE收得唔好啫

中移動用家

當少有地9UP既豬M都9UP個陣
就G道隻驚都就快壽終正寢了

完了吧

玩咁耐第一次斷活動

The question will be anwsered tonight！

and his name is

NO IDEA！！！

乖, 番機戰等BAM 啦

我未打到去 冇得ban

jaga

隻驚早期其實仲嚴重
打來打去都係黑龍
不過如果4月1日都冇update咁就真係執粒confirm

賣石 25蚊一萬

垃圾驚冇人玩

由大黑龍年代 進化左做 大紅龍年代
紅龍TA正式開始

btw好耐冇開過ta
開左都唔想打

TA最後只係開左兩次
第一次 同埋 CHING個次...

清心水清

公告來了

槍idea

新合作

上次骨IDEA 就出左骨骨背景
今次 圧倒的な力の奔流 依個背景
仲唔係槍IDEA

黑警死全家

黛真知子(陰性)

吉IDEA

回家了

再加埋個槍六星腎
應該世一了

似斧多D

回家了

哪有公告

大大個公告*2

3月vip同榮光之間預告

我個FD 玩WOTV .....唔關我事....我係同果條友有COMMON FD
個COMMON FD 借ACC俾我同佢者....
BTW ...多野做到....隻狗咁撚樣...上LIHKG 都無乜時間

好污糟

我相信....1花..呢個ACC 一定係雞係公廁....

入唔到驚？

執了執了

係

五個公告 LI正式復活

終了
終了
終了
終了
終了

想知個玩具鎚仔係咪天選先會打到

不存在

仲賣緊?

ching挖墳

玩緊咩新驚

超級機械人大戰DD(復活

賣石移民阿里人

澳洲好危險了

辣殺驚

有人玩？

等待SE今晚11點救濟各位

不過SE真係好on9
廿幾三十件新裝堆曬去drop up
不如出炎3 黑3 冰4 鬼4 機4去分佈曬d裝佢俾人刷
你話一個禮拜一個新關都有排玩

仲有2萬幾彩石.....是否中伏...ORZ

笑4
打到營運結束都唔知用唔用得完

半年都係體2 同VIP 咁去...無停過....

依加全部買曬水然後無間斷打應該用得曬, 2萬石都係2百幾支水啫

300不能再高

30不能再高

死靈巴....你火2 SOLO 到

未有6腎火1都過唔到
反正套裝未夠紅 機3到2046

打算免費送

pmed

機三打卒跌

有石買裝啦喂

點跟

EASY 啦....呢隻介....4粒石....2色變6色
我就是成功的例子 X2

睇黎要4月1日先有update

除左衫 重有咩部位有加物理耐性上限

冇，劍i 褲都係加斬耐上限

開左pvp未

pkm之鬼？

準備4月18 一周年之日就結束營運

good!!!!!

媽媽大人

升中四了

鳩禁左一野

我大你兩野

@殘

cls點解無啦啦會買左

笑4
@死靈巴

喊了 手持幻影冇西屌

因為而家要手持一刀.....XD

但.....橙爆傷都得2萬6....又真係.....少得好可憐.....
40巴又被迫害

得一個random位

siu4

固定橙有撚用

on9

垃圾random=打直料

唔係2個RAN 位咩

仲唔快D叫聲老細

多謝老細

貨物出門恕不退換

統計下大家...而家D體....燒左去邊關????
機3
火2
OTHER?

每日地城
然後便沒有然後

係 垃圾驚冇心gay玩
任務都唔做了

輕輕一小推
希望LI可以安息

再見各位

4月1日
SE爸爸將拯救大家

FFBE WOTV?

宣佈執甩大家解脫

傻JER 先玩LI

仲係機3 消緊體......
都係打唔到件有全屬既40衫...

我個件無色17 將就用住先, 反正執甩

會生粒粒

就黎粒粒都無得生, 請珍惜LI

一時傻jer 先玩......一時就請珍惜...
.GUN

點解珍惜同玩LI 要掛勾 珍惜都可以唔玩架喎

咁你都好似有道理....ORZ

四月FFBE合作

WOW ....LI X FFBE???
定FF7 RE 呀

有興趣想而家先入坑
係唔係太遲?

平賣ac
4隻85lv 1隻81lv 1隻66lv
6000萬金 650星石 7000藍碎 6000鑽
120體水 250綠飛
大量素材 各idea裝多色+18uo(大量+20)
box 500大量裝
有意pm詳情
tg

每次入黎都見到

有人入坑仲唔po

有心唔怕遲

17小時前

Li難民們
仲有三天
等埋佢

ご利用ありがとうございます。「ラストイデア」運営チームです。

期間限定トレジャーダンジョン「ゼクセレム栄光の間」を開催中です。

■開催期間：3/28 0:00 - 3/31 23:59

▼トレジャーダンジョン「ゼクセレム栄光の間」

「ゼクセレム栄光の間」は、大量のゴールドと経験値を獲得できるトレジャーダンジョンです。
「フォルセール金山」「冒険者達の修練場」よりも多くのゴールド、経験値を獲得することができます。

「ゼクセレム栄光の間」は、開催期間中毎日1回無料でプレイすることができます。
2回目以降プレイする場合は、鍵やジェムを使用することでプレイできます。

※難易度は「ノーマル」のみとなります。
※前回開催した「ゼクセレム栄光の間」のステージクリア状況が引き継がれます。
※ゴールドや経験値を獲得するには敵撃破が必要となり、撃破した分のみ獲得いただけます。
※「ゼクセレム栄光の間」に挑戦するには「第1章4節 空からの追跡者」をクリアする必要があります。

是非この機会にゴールドと経験値を大量ゲットし、レベルアップや装備強化などにお役立てください！

今後とも「ラストイデア」を宜しくお願いいたします。

仲有三天宣布執柒

仲未有活動

咪有活動囉, 日日比你打一場錢關

四月份新裝
新idea or 40改

然後便沒有然後

使唔使刷首抽?

得唔得閒想問少少野

呢隻game冇野抽

雙爆aria 有色 都係38000結
唔記得bid添

今晚或者聽晚出預告
等待中

2黃 1黃1橙 同 2橙好大分別的

2行其他 橙爆率 白爆傷 38000

等what

白爆傷=無爆傷=單爆

何來雙爆

等update

中左肺炎up what

請問下次係咩idea
A 槍i
B 斧i
C 毒i
D no i

E 光I

二刀i個光裝已經係光i了
有光貫有兩個特效一個威力up

依家毒法係法師入面唯一一個唔可以solo炎2嘅法了

槍4sure

643名無しですよ、名無し！(庭) (ｱｳｱｳｶｰ Sad3-+ryc [182.251.66.215])2020/03/30(月) 09:34:01.34ID:JibVmOeDa
スクエニは3ヶ月前告知のルールがあるので、いま発表あっても6末まではサービス継続するぞ

仲可以捱多3個月

中文？

即係話
即使結束營運都要提前三個月宣布
就算依家宣布都可以玩到六月尾

咁就好了 即刻開番個體1先

不要堕入SE的騙局

oo咁唔開

我話至少等埋update sin

咁即係唔使開

比d信心
等埋4月1日

愚人節

book mark 定
一定出 斧i 先

睇下邊個笑到最後囉

出槍 咪打
出斧 都係打

se笑到最後

其實se係知wotv出左國服要大家留啲彈藥課個邊先特登忍住唔出活動
真係好fuck好fuck

agger

個邊重課

聽日再唔出就真係執笠了

ご利用ありがとうございます。「ラストイデア」運営チームです。

3/31 14:58頃にイベント等の準備のため、データ更新をともなう再接続が発生いたします。
お楽しみの所ご迷惑をおかけし、申し訳ございません。
※データ更新の際はタイトルへの再接続が発生いたしますので、プレイ中の皆様にはご迷惑をおかけいたしますが、ご了承ください。

今後とも「ラストイデア」を宜しくお願いいたします。

營運終了イベント開催！！！

終於執

中文plz

今日晏晝有更新？

感謝您的使用。 “最後的玩具親愛的”運營團隊。

在3/31 14:58左右，將發生與數據更新的重新連接，以準備事件等。
對於由此帶來的任何不便，我們深表歉意。
*請注意，在更新數據時，將重新建立與標題的連接。

我們期待您的最後訪問。

ok

【重要】「運営サービス終了のお知らせ(5/29)」
03月31日 15:00終了 ラストイデアラストイデア

いつも『ラストイデア』をご利用いただき、誠にありがとうございます。

この度、『ラストイデア』は、誠に勝手ながら2020年5月29日(金)15:00をもちまして、サービスを終了させていただくこととなりました。

日頃ご愛顧いただいておりますお客様には突然のお知らせとなりましたことを、運営チーム一同深くお詫び申し上げます。

2019年4月18日(木)よりサービスを開始してから、より良いサービスを提供できるよう日々尽力して参りましたが、今後お客様にご満足いただけるサービスの提供が困難であるという結論に至りましたため、サービスの終了を決定いたしました。

これまでご愛顧いただきましたお客様には心より御礼申し上げますとともに、この度のご案内となりましたことを深くお詫び申し上げます。

また、短い期間ではございますが最後までお楽しみいただけるよう、メインクエスト9章および終章などのアップデートを予定しております。
詳細については決まり次第改めてご案内いたします。

■サービス終了までのスケジュール

・サービス終了に関するお知らせ(本告知)
2020年3月31日(火)15:00

・「ジェム」「サブスクリプション商品」「期限付きサービス」の販売停止(本告知と同時)
2020年3月31日(火)15:00

※現在所持されている「ジェム」は、サービス終了まで引き続きご利用いただけます。
※既に購入済みの「サブスクリプション商品」および「期限付きサービス」の効果については、2020年3月31日(火) 15:00以降も有効期限までは継続されます。
※2020年3月31日(火) 15:00以降に自動更新されないよう各「サブスクリプション商品」の販売停止を行いますが、サブスクリプションの自動更新のタイミングを正確に把握することが困難なため、お客様ご自身での自動更新の解約にご協力いただきますようお願いいたします。（サブスクリプション解約の手順は、下記をご確認ください。）
※また、App Store、Google Playのサブスクリプションの自動更新タイミングしだいで、「サブスクリプション商品」が自動更新されてしまうケースもございますので、その場合はお手数をお掛けいたしますが、お問い合わせフォームよりご連絡いただきますようお願いいたします。

・サービス終了
2020年5月29日(金)15:00

■サブスクリプション解約の手順

・App Storeの場合
1.［App Store］アプリを起動
2. 画面右上の「人のアイコン」、「Apple ID」の順にタップ
3. アカウント画面内の[サブスクリプション]をタップ
4. 購入した［ラストイデア］の［サブスクリプション］をタップすることで購入状況を確認できます
5.［サブスクリプションをキャンセル］をタップし、解約できます

・Google Playの場合
1.［Playストア］アプリを起動
2.［≡］＞［定期購入］から購入状況の確認ができます
3.［ラストイデア］の［サブスクリプション(ブースト)］をタップし、解約できます

■注意事項

・各種お問い合わせの際には、お客様のデータ確認を行う必要があるため、「未使用のゲーム内通貨(購入での入手分のジェム)」の払戻し対応が完了するまでは、アプリの削除や、機種変更に伴うアプリの再インストールはお控えください
・2020年5月29日(金)15:00以降はデータ引継ぎが行えなくなりますのでご注意ください
・払戻しの詳細につきましては、後日、アプリ内および公式サイトにて、ご案内させていただきます

なお、サービス終了までゲーム内イベントの更新は引き続き実施する予定です。
2020年5月29日(金)15:00のサービス終了まで、短い期間ではございますが、引き続き、『ラストイデア』をお楽しみいただけましたら幸いでございます。

2020年3月31日(火)
『ラストイデア』運営チーム一同

笑死 再見了咁多位

「4月以降に予定しているアップデートについて」
03月31日 15:00アップデート ラストイデアラストイデア
ご利用ありがとうございます。「ラストイデア」運営チームです。

この度、「ラストイデア」は誠に勝手ながら2020年5月29日(金) 15:00をもって、サービスを終了させていただくこととなりました。
※詳細につきましては、【重要】「運営サービス終了のお知らせ(5/29)」をご確認ください。

短い期間ではございますが、最後まで皆様にお楽しみいただけますよう、各種アップデートを予定しております。
本お知らせでは予定している内容から、一部をご紹介いたします！

▼ストーリー完結！
メインクエスト9章と終章の解放を予定しております。
ストーリーは終章にて完結予定です。
是非ルクレシア達の冒険の結末を見届けてください！

▼新スキルツリー追加！
メインクエストの解放とともに、新たなスキルツリーを追加予定です。
スキルツリーの詳細につきましては、後日改めて紹介いたしますので、続報をお待ちください。

▼「旅の思い出」機能を追加！
メインストーリーや、サブストーリー等を振り返ることができる「旅の思い出」機能を追加予定です。

▼イデア装備がドロップ！
今まで登場したイデア装備（炎・剣・弓・死霊・オーラ・雷・氷・二刀・盾）を、それぞれのイデアイベント周回スポットのドロップアイテムに追加予定です。

上記にてご紹介したアップデートの詳細やアップデート時期に関しましては、後日改めて詳細をご案内させていただきますので、続報をお待ちください。

今後とも「ラストイデア」を宜しくお願いいたします。

真係執7左

唔笑你升左6星火腎了
因為等出 永遠都唔出既6星靈腎先係戇鳩

無玩都要黎留言，懷念

執柒

好彩禾刀升左死靈腎

雖然LI玩家又唔友善又歐洲又臭串又爛口又賤嘴又仆街
但係都希望可以係下隻驚見到大家

DLLM笑死

臨走前大家加個tg作照應
我：kenji76

有咩新驚玩, KF都冇人玩鳥

臨走前大家加個tg作照應
我：bluecur

真係執粒

好多舊面孔入黎
不如開番個li第一屆暨最後一屆網聚大型イベント

好多舊面孔 (1個)

講左咁耐真係執仲唔番黎

課左體1未?

過黎玩WOTV 日服

遺照 6萬場

估唔到真係汁
好彩之前都賣左石
計番數有錢落袋

最後佢會唔會放曬D腎比人升架
我重係4星等5星呀

又係SE?

垃圾驚執笠了

好想知你到底是咪收左口筆個AC

係咪529 3點後熄SER?

我收左

皮

終於營運結束。。

叫咗請珍惜LI 架啦

約定大家 4月18日 (LI一周年慶生)
海富中心 麥當勞外
LI第一屆暨最後一屆網聚大型イベント

屌真係執

咁快執

wotv先係大家嘅歸宿

點解執先過乖離MA

再見喇各位 雖然唔知大家記唔記得我

你地都係日版?

玩左咁耐手機game 呢隻係第一隻係我仲玩緊嘅時候收皮嘅game 雖然大家成日笑佢垃圾驚 但係我覺得其實幾好玩

88了LI

睇到個公告準備哭𠹌左成晚

黛真知子(腳製)

原來咁多人MON住 一執就個個出哂黎

勁多熟悉既面孔都跳出黎

識能日文咩

日版公會好玩

乖離咁多週年
d ur mr 易抽到傻

好開心可以做到last idea既last 版主
多謝各位 LI 2.0再見

見堆數字跳下跳下咁好開心

升到6*劍腎用唔夠1個月就收皮
但總算完成咗心願叫爆左機

好治癒 同埋同人鬥bid野 打到靚裝賣得出會好開心
好耐無試過對呢啲刷刷game 咁上癮了可惜

開頭仲諗會唔會係就黎愚人節出假消息

6星腎最後報到區：
大火魔法師：kenji76

dllm唔出6星腎報老味咩

LAST IDEA ラストイデア
@LASTIDEA_RPG
【サービス終了のお知らせ】
『ラストイデア』は2020年5月29日(金)15:00をもってサービスを終了させていただくこととなりました。これまでご愛顧いただきましたことを心より御礼申し上げます。

回家未

即時退錢啦

想睇故仔玩國際版了
首抽刷咩好

有啲見地

無用㗎啦你

唉......仲想話呢2日...掛左機3 咁耐都唔震...點知今日入黎..就咁sad...
儲錢讀degree orz

可唔可以。。。。傾到。。。２１５ 。。劇終。。。咁樣留返個回憶。。。

喊了

玩咗唔夠兩個月就執，Btw其實會唔會只係官方愚人節玩野

BTW .....隻GAME 算唔算俾6C 燈爆左
個TITLE 一講....個人無事......跟手隻GAME

又賴me

首抽係刷第一下10連?

我都有諗過但咁樣玩9自己對佢無好處

一齊玩WOTV 啦

教學10抽 打完第一關夠石抽兩下新手pool
再打多4關可以夠石抽埋個step3必得ur
依家仲好似有活動有免費十抽

唔係佢阿

係我

超好玩又多人課金 唔驚執

dllm你唔玩即執

HI

等開頭個個都叫佢成木野口筆

冇玩再玩LI尼隻神作 好唔開心 聽到尼個消息 即刻喊到停唔到 接受唔到尼個事實

笑死終於執

hi你老母tg唔理我

我TG比人HACK左 無用了

唔係佢阿 不過我都唔記得 條友叫咩名 冇記錯佢極少入PO

咁點搵你啊

咪係我囉

BTW ...都執粒....有無邊個職都仲未SOLO 到火2 ??
不如都就執...俾個黑3我地TRYTRY啦

愛我請留言
btw 我都無玩FFBE 揾我做咩

HELLO I AM USING WHATSAPP

冇旦抽既驚冇肉食

一定係你啦

E BAR 看方世事

*透

一定要打機野先可以搵你？

本身想玩loh想問點玩 不過最後玩wotv都無時間了

你不嬲冇課
唔赤

好耐冇見EEEEEEE巴

真心...呢隻GAME 同奶巾比....我而家係無課咁

LOH無內容 好似JK條黑警咁

第2下10連是咪開得

屌你老味咁撚歐

第二工已經得翻50石日服成萬石

成萬石跟住永遠追唔切進度俾班老手禁係地下磨

未攞禮物盒
第2下0石wo

而家只玩MHR
WF都應該就汁

根本無呢個問題光戰新手巴已經係公會戰拎到星

唔好玩wotv得唔得

玩randon dice啦

其實我主要真係想玩中文版姐
唔想下下好似細個玩機戰中間完全唔知噏乜狂skip等開波
我會睇下ff啲故仔

我都有玩DICE

故仔呢家野 實有人會放上網講

玩機戰港版就得了

不如你地過黎國際服一齊玩好過啦

你玩埋我個份ok?

可以

thanks

OG MD 之後無玩
可唔可以講下 VTX有無咩吸引之處?

現在在玩的APP GAME
RANDOM DICE , 三國群M , CR , 弓箭 , 夢模.....
其實....係唔係夠架啦...ORZ

課咗幾十pack

我有玩

塔防？

YES

咁快執笠，以後唔玩電話game😂

竟然仲有人玩拉筋

聽日試下

禾刀有玩 但打到上去就會悶 初期就會玩上癮

你仲有玩咩

DICE? 無了 每日上一上拎免費野

你仲有咩game玩緊 除左寶可夢大師

LOH PKM無上幾日了

笑撚死,真係燈中左

不嬲冇玩WOTV

聽講好撚重課先玩到

咁玩囉

咁就好了

識野

SE

盲生

Y 唔好玩

唔洗阿 好撚肝都得

近期轉咗玩pop team++跟住見到依邊執笠
不過睇pop team++應該都就執
排行榜得30條友

仲SE，遲早同一下場

一話執柒即刻有好多朋友入返來鳩UP吹水

乖離上個月300萬營收都未執
相信SE

好似話5000分左右就爆機

5000左 等佢出新MODE

早幾日朋友搵我一齊玩返話想試其他職
我話我開始咗pop team++停唔到手
同樣都係刷裝驚
雖然佢冇得控隻人，淨係可以控制出技
但人哋可以熄機自己刷錢刷裝
last idea就要著住部機燒住粒電咁刷
點睇都係pop team++贏撚咗
之後佢冇聲出靜靜地咁開著個clicker hero嚟玩

li出好多活動 好佛

有咩game唔係初期上癮

我課到有成長小忸就停課....都500 到..ORZ

知唔知營收幾多億

其實LI真係好驚

貓奴課長

不要說了

好驚

所以大家先會聚....
但...終雖一別

係咪有個日本網睇d驚營收

前幾個月個勢咁撚勁
又GE合作

IDEA又加強復刻

點會估到汁

FFBE 9億

遊戲推薦(我有玩)：
pop team++(熄咗機都可以刷裝嘅刷裝game)
Pokemon master (丁女game+活動有神獸)
action對魔忍(唔洗肝嘅動作game)
仲有幾隻音game唔講了

吓
呢度日講夜講喎...

遊戲推薦(我有玩)：
Tinder
Coffee Meets Bagel
Skout
OK Cupid
Bumble
Goodnight
SweetRing
happn

跌到咁上下咪又係執，SE信唔過
佢大把品牌喺手隨時整過隻新作又係大把人課

回家未
WF等緊你

駁唔到

你係咪傳說中既閃避之鬼?

瑪奇m幾時出

我係

heymandi都無你好打極都有限度

我都想玩
以前PC玩碼奇 釣下魚 打下地城 牛下女 網聚下 幾開心

屌 你咁講有邊隻game唔係跌到咁上下就執

邊似得你咁識玩者衰鬼

咪屈 從來唔玩

牙貓玩果d識女
你玩果d識仔 唔同性質

最緊要無左垃圾beanfun

呀貓就交友食女
油器就船p 旅行食學生妹

得禾係毒撚

我用完先法國一個人無朋友 係唔關交友方法事

中期開始轉蛋
後期又細工又影世界又煉金
5SICK挽

我係推薦人玩pop team++嘅痴線佬

咁多瑪奇撚
影任=開心重擊任務
影任啲怪鳩到我重擊升上1

我淘金撚
淘石餵精靈武

香港帳最撚慘，彈嚟彈去都未登入到

如果佢拎埋d FF7出黎會衝上咩位

玩下棄下又玩下
諗起我隻yui

開SER成日留名話執柒

棄咗好多年，見到瑪奇M都想玩返
不過睇唔明泡菜文

玩到岩岩開左新大陸就棄了

一年貨仔

聽日同你講
魚人節快落

我飛過去打撚9佢呀
岩岩玩左30支水
賣曬D裝

而家10000石幾錢

好似200幾蚊

我而家先2528分 有成長冇小丑

我差時間齊骰
利申 課金狗

有成長小丑 ..隻game 好玩好多....

覆tg未

屌
咁快執笠
以後SE出嘅任何驚都唔玩了
伏L到仆街

係 成長小丑就夠上5000

SE 得D 國民驚先有命

DQ個D 唔撚會汁

其他

玩到半年已WIN

「4/1アップデート内容について」
03月31日 18:00キャンペーン ラストイデアラストイデア
ご利用ありがとうございます。「ラストイデア」運営チームです。

4/1に行うアップデートの内容をご案内いたします。

▼デイリークエストの更新について
4/1 0:00より4月デイリークエストを実施いたします。

条件1：シングルバトルを1回クリアしよう
報酬：50,000ゴールド

条件2：シングルバトルを5回クリアしよう
報酬：無償ジェム×100

条件3：シングルバトルを10回クリアしよう
報酬：スタミナ回復薬100%×1

条件4：シングルバトルを15回クリアしよう
報酬：即時スタミナ回復薬100%×1

条件5：シングルバトルを20回クリアしよう
報酬：即時スタミナ回復薬100%×1

条件6：装備を30回分解しよう
報酬：即時スタミナ回復薬100%×1

条件7：0:00～11:59にログインしよう
報酬：即時スタミナ回復薬100％×1

条件8：12:00～23:59にログインしよう
報酬：即時スタミナ回復薬100％×1

※「条件7および8」のクエストは、アプリ起動中に条件の時間となった場合、拠点への移動や、バトルの開始・終了を行うことでクエストがクリアになります。

■土日祝限定デイリークエスト
4月は土日、祝日とゴールデンウィーク期間限定で以下のデイリークエストを追加いたします。

条件1：装備を60回分解しよう
報酬：スタミナ回復薬100％×1

条件2：装備を90回分解しよう
報酬：即時スタミナ回復薬100％×1

・クエスト追加日程
4/4、4/5、4/11、4/12、4/18、4/19、4/25、4/26、4/29、4/30

※報酬の受け取り期限は、クエストを達成された日の23:59までとなります。
※0時を迎えると翌日のクエストに切り替わるのでご注意ください。
※「即時スタミナ回復薬」はクエスト画面から「使う」を押下すると、即座にスタミナが回復するアイテムです。
※「即時スタミナ回復薬」は達成の当日のみ使用することができます。

▼ショップデータの更新について

【①その他購入＞ジェム】
■購入可能回数のリセット
実施日時：4/1 0:00

・トレダン鍵パックライト 500ジェム（1人5個まで）
内容：銅の鍵×5 おまけ：銀の鍵×1
・トレダン鍵パック 1,500ジェム（1人3個まで）
内容：銅の鍵×1、銀の鍵×1、金の鍵×1、虹の鍵×1 おまけ：銅の鍵×3

【②メダル交換】
■交換可能回数のリセット
実施日時：4/1 0:00

・ギャンブラーリング(剣) 交換可能回数：1回
・ギャンブラーリング(炎) 交換可能回数：1回
・ギャンブラーリング(弓) 交換可能回数：1回
・ギャンブラーリング(死霊) 交換可能回数：1回

※ギャンブラーリングに関する諸注意
・ギャンブラーリングは通常、様々なプロパティがランダムで付与される装備ですが、上記のギャンブラーリングはそれぞれ名称に応じた能力が付与された状態になっております
・各種ギャンブラーリングをショップから交換した時、名称は「ギャンブラーリング」に変更されますので、ご了承ください
・ショップから交換した時、すべてLv10、プロパティの抽選値は中央値、ランダムプロパティのある装備は特定のプロパティで固定された状態です
・ショップでの交換後、鍛冶屋で強化や打ち直しをすることが可能です
・ショップで右上に販売期間が表示されているギャンブラーリングは、交換可能回数がリセットする「ギャンブラーリング」です

※「スターメダル」とは
一部ステージにてドロップし、「ショップ＞メダル交換」にてアイテムと交換できるアイテムです。
「メダル交換」ページの右上にあるプルダウンで「スターメダル」をご選択いただくと、「スターメダル」で交換できるアイテムを絞り込むことができます。

【③その他購入＞ゴールド】
■購入可能回数のリセット
実施日時：4/1 0:00

・転生の宝玉：100,000ゴールド 購入可能回数：10回
・転生の宝玉：300,000ゴールド 購入可能回数：3回
・転生の宝玉：500,000ゴールド 購入可能回数：5回
・転生の宝玉：1,000,000ゴールド 購入可能回数：5回

※ショップで右上に販売期間が表示されている「転生の宝玉」は、購入可能回数がリセットする「転生の宝玉」です。
販売期間が表示されていない「転生の宝玉」は、リセット無しで上限までご購入いただけます。
※4/1 0:00時点での更新ではガラスの欠片、鮮やかな石、しっとり粘土、きれいな布、ハーピーの羽根の購入可能回数増加は行いませんので、ご了承ください。

▼4月ログインボーナス実施のお知らせ
4/1 0:00より、4月ログインボーナスを実施いたします。

(1日目)スタミナ回復薬100%×1
(2日目)スタミナ回復薬100%×1
(3日目)銅の鍵×1
(4日目)スタミナ回復薬100%×1
(5日目)ゴールド×1,500,000
(6日目)スタミナ回復薬100%×1
(7日目)スタミナ回復薬100%×1
(8日目)転生の宝玉×1
(9日目)スタミナ回復薬100%×1
(10日目)エーテル鉱×500
(11日目)スタミナ回復薬100%×1
(12日目)スタミナ回復薬100%×1
(13日目)銀の鍵×1
(14日目)スタミナ回復薬100%×1
(15日目)ゴールド×1,500,000
(16日目)スタミナ回復薬100%×1
(17日目)スタミナ回復薬100%×1
(18日目)金の鍵×1
(19日目)スタミナ回復薬100%×1
(20日目)エーテル鉱×500
(21日目)スタミナ回復薬100%×1
(22日目)ゴールド×1,500,000
(23日目)虹の鍵×1
(24日目)スタミナ回復薬100%×1
(25日目)無償ジェム×500

※開催期間は4/1 0:00 - 4/30 23:59となります。
※25日間分のアイテムを獲得したら本ログインボーナスは終了となります。
※開催期間中のログイン状況によっては、全てのログインボーナスが受け取れないことがございますのでご了承ください。

今後とも「ラストイデア」を宜しくお願いいたします。

魚人節快樂

【予告】「鍛冶屋『分解・打ち直しキャンペーン』開催のお知らせ」
03月31日 18:00イベント ラストイデアラストイデア
ご利用ありがとうございます。「ラストイデア」運営チームです。
★鍛冶屋「分解・打ち直しキャンペーン」近日開催のお知らせ

4/1より、鍛冶屋にて「分解・打ち直しキャンペーン」を開催いたします。

■開催期間： 4/1 0:00 - 5/29 14:59

▼キャンペーン概要

開催期間中、鍛冶屋の「分解」と「打ち直し」がお得にできる以下のキャンペーンを実施いたします！

【①分解】

装備品の分解時に獲得できる素材が2倍になります。

※分解時に獲得できるゴールドは変わりません。
※自動分解にも本キャンペーンが適用されております。
※本キャンペーンの「分解」について、以下の装備品は対象外となります。
・アバター
・★4以上のレリック
・「神機レプリカシリーズ」装備
・帯電した腰布
・絶雷の腹巻

[例] 「レジェンド(★5)Lv.70」装備品の場合
通常時：
レジェンドクリスタル×1
15,000ゴールド
↓
キャンペーン中：
レジェンドクリスタル×2
15,000ゴールド
※「冥府シリーズ」装備等、クリスタル以外を分解で獲得できる装備品もございます。

【②打ち直し】

打ち直しを行う際に必要なゴールド消費が半分になります。

・エピック(★4)装備品
通常時：10,000ゴールド → キャンペーン中：5,000ゴールド
・レジェンド(★5)装備品
通常時：30,000ゴールド → キャンペーン中：15,000ゴールド

是非お得な「分解」と「打ち直し」をご利用ください！

今後とも「ラストイデア」を宜しくお願いいたします。

希望係愚人節假消息

見到4月1日既河活動消息
喊了

太長唔quote
game都del撚左啦 講經咩

スクウェア・エニックスは本日（2020年3月31日），スマートフォンアプリ「ラストイデア」（iOS / Android）のサービスを，5月29日15：00をもって終了することを発表した。告知によると，より良いサービスを提供できるよう尽力したものの，“今後お客様にご満足いただけるサービスの提供が困難である”との結論に至り，サービス終了が決定したという。

原因 : 你地慾求不滿,所以只好汁

轉玩日服怪物彈珠了
各位再見

已經無開驚好耐
等佢出埋個故事結局個陣先開來望望

呢個po快d推上1001
揾人開個last po懷念下

回家了
岩岩的起心肝玩返就執柒

齊骰 重課狗~

執左

既然都執笠
想問下劇情完未
最尾亡國公主露西亞點樣

去到9章

se高層係唔係肺炎死左?

阿叔轉左去玩動森
隻game就執
抵死

FF算唔算國民驚

剩番既石有無得退錢，好耐之前課落

想告9 se
屌佢老味

好彩動物之森好好玩
無咁嬲

d彩石洗咩好

開發條友應該玩緊動森
唔得閒搞li

告埋我嗰份 thx

雖然棄左 但都為一眾巴打覺得傷心

當日send purchase history SE都唔幫手搵Ac之後棄左

Btw 大家快點告SE

一開波開ser都玩左個幾月覺得幾好玩
估唔到咁快執
想問下d有玩既巴打其實係咪好少人玩

wa diu~
真唔真呀 愚人節啫

我的青春結束了

永遠懷念世界第一

KF睇落都唔長命

遺照

呢句真

世界第一
只此一件
特製紅披風

放心，KF睇上去都長命過WF
WF衰亂nerf得罪班大佬
Li衰on9營運
KF衰宣傳，冇人知呢隻驚

長命都冇用
好少人玩
一到凌晨就排唔到人

原來Li我玩左2000個鐘

呢隻咁都執但乖離仲未執，乖離係咪有咩後台?

咁快執七了

我生日個日就執7

等睇你跳出個moon

全球集資應該唔少人同間廠有仇口

其實就執就好似之前ggen 咁
俾人用普卷抽 sfr 咁
俾我地尻打直 用錢減半 升左粒石佢啦
我想試埋 死靈打火2 就完夢

尋寶冒險 RPG《LAST IDEA》宣布 5 月 29 日結束營運

呢到有冇人有玩龍絆?

醉愛li

瘋了，瘋了，都已經瘋了

有玩過下

執笠記念T

過錢啫過錢啫

結束營運仲入唔入到game？

汁柒留名
隻game 我有份整執

不怕 大家都有份玩到佢執

我而家都仲40機3消體

之前重有外掛佬入去刷石 心諗重叫有人氣
真係人棄

你d淘寶賣家全部仆直未

仲未接受到

關你咩事

者係除左部長係世界第一
其實口筆都係中左世界唯一紀念稱號
要寫落CV先得

【8/13 17:15更新】
8/13実施のVer.1.3.1バージョンアップメンテナンス終了時に、下記のお客様に記念の称号をお届けいたしました。

でゅぽん様
Sn様
TKD様
口筆對心様
おかゆ様
レア様

有冇人記得係我開第一個post
估唔到咁快執

頂你 你唔開post 我地就唔會浪費錢同時間落隻垃圾game到

珍

Morning sir

啊啊啊啊啊

屌你老母 原來仆街油器先係狗
怪唔知食咁撚多幻幻 收埋咁多CP

BTW SORRY SIR
小弟之前唔知大人你身份
希望你唔好拉鳩我

now u see me

笑左,原來連一年都捱唔到
其實隻驚真係幾好玩

25 POPO DOG

真係汁粒
好彩無課過

此生不玩se驚，立此為證

珍
SE有太多前科

真係代理垃圾

我課左，賣俾阿里人打左個和
阿里人好似買完我acc打裝賣石變左黨主席

移左民去澳洲
做埋當地議員啦

好似係個邊中埋COVIC19

LI玩家真係好唔友善

開服玩過黎奠杯酒

估唔到依隻野仲早執過乖離性MA

都SERVER CLOSE ....而家日日消體都 40 機3.....睇下幾時可以 上火2 ORZ......

Thank you I have no idea

開服課過兩pack過黎 留個名

我個槍idea呢

係咪執柒

知道執柒即入黎為重課過既巴絲打打氣

(利申初期玩都有課少少)

課1k per month
重嗎？

[I/A] LAST IDEA ラストイデア - 高自由度技能配搭 冒險尋寶動作 RPG！18/4 配信決定！

大家可以懷緬下我開既第一個Post

原來第一個Post 6C 已經留言
隱藏老屎忽

KF 都係你開第一個post

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

6C 用左 大半年去整隻角色同樣先開始玩

都要執了
6C肯開故收左幾錢未?

其實個ac由頭到尾都係我既

整完樣俾左E巴代練到執笠先拎番黎玩

我100 per month都冇
一月課1K so rich

Li冇左唔緊要
Li po要永長存啊

Lm緬懷🙏

二公子既人, 冚班爛都係二公子既人

跟！

唉....部電話仲係到機3緊...是否不智ORZ

新手一問
係咪仲未有吉IDEA

以為終於搵到隻手機game係diablo模式，初初諗住長玩，但幾個月前棄左，估唔到一年多就執...係咪衰SE營運，如果係其他，或者sega會唔會長命啲

營運結束後無登入第一天
唔洗定時清體睇拍賣，個人都精神左

yes

仲機3做咩

味

SE營運史上最垃圾
交比任何一個公司都肯定做得好過佢

而家跳左去打V4 ...MMORPG ....佢D畫質又靚....仲要...掛咁耐都唔熱架...部機..LI 打左成10個月...都係熱到煎蛋咁..

直接玩真DIABLO

共雪....不了

V4咪又係天堂2換皮

呢個...我都知...但MMO 我OK嘛...BTW...唔洗煎蛋已夠XD

仲有...我想講....我係天堂老玩家....香港天堂都玩左2年架果時..orz...

係我嘴尖一入去見到橫向3D全程AUTO, 又係熟悉的配方

有咩驚好玩

法國同豬M口味取向差不多
決定跟你搵食

WF

二等公民

不了

神驚

由一年前認識p 牌e咩咩咩到今日佢都係p 牌 但係li 已經要執甩

永續P牌

wotv好難玩

你已經係li嘅形狀

teach me play

我都半棄 太多不愉快

其實每日登入之後有咩要做

已棄

每日報到

屌你老母SE唔識營運game就咪出game啦

突唔爆光戰,棄

twitter 有人整左個簽名活動
想個營運唔好執左 Last Idea 佢

現在の有効賛同数
90

笑咗

人數少咗啲喎

最後的留名，再見撚驚，永遠懷念E巴，也許在下一隻驚，槍職會有idea

v4 有 槍女 超勁

佢要玩仔

睇NEWS知道會執
突登入黎笑

咩平成最後一隻GAME

利申課過4千

每日簽到
屌你SE

結果唔係愚人節，失望了

岩岩電話load完咩v4一開D字完全睇唔到
電話點玩

我覺得無LI咁高要求

5.X吋電話睇D字太細粒

聽講隻GAME係預你電腦掛住黎玩 手機用黎課金用

睇緊YOUTUBE
原來係用電腦玩

我聽人話依隻係劣化版黑沙就無玩

我就係諗緊用電腦玩不如玩黑沙
黑沙之前台伏開玩左一排
不過呢D可以掛機升級

見其他人等緊劍靈

等緊LI2

返去玩FF啦你

死靈機3裝我刷咗9成橙架

1個月後你就變橙啦

所以咪等LI2

LF2返生都未到LI2出世啦

笑笑笑, 依加無LI 玩喇

每日簽到

希望個app死咗，個po都可以延續落去

冇了，開唔開到下個post都成問題
各散東西了

咩ser?dl黎試下先

新手LM

而家入坑咩錶好?

響米2

名?

無法可依

米4 ....咁係唔係無凡轉SERVER 架啦???

我手機教中都lag

手機睇黎係升高左lv掛機用
禽晚都係電腦玩一直任務任務

一開始爆左重點搞

冇野可做都係等

升lv會唔會+

好似做任做到卡關先

我問背包爆負重wo
掉水算

[black]LASTIDEA討論區 請自重[/black]

都執啦.....我地要個GP 黎聚一聚既姐...

冇玩一個禮拜了

DEL 撚左了....ORZ

聽講完ser
入嚟留個名

大佬,好耐冇見

有咩神驚玩

佢最賤最頂癮係唔係即時完

同你講2個月後完

真係好賤好頂癮

有咩驚會即刻停ser
至少會俾兩三個月通知

唔知
第一次玩汁左既驚

幾時到WF?

下一隻會係WF

ACC已賣

caliiing 盲西

14lv先有倉庫用

WF強勢NOW
回家未

LI宣佈執柒的第七天 ; 雨
驚已DEL

7日都未開新po

其實隻驚係咪pay to win
好似無得滾黎避招?

沒有Li的日子，就好似冇女朋友陪伴咁

雖然我本身就冇女朋友

條女係咁講大話開空頭支票
飛撚左把啦

未見
▼ストーリー完結！
メインクエスト9章と終章の解放を予定しております。
ストーリーは終章にて完結予定です。

未見
▼新スキルツリー追加！

未見
▼「旅の思い出」機能を追加！

未見
▼イデア装備がドロップ！
今まで登場したイデア装備（炎・剣・弓・死霊・オーラ・雷・氷・二刀・盾）を、それぞれのイデアイベント周回スポットのドロップアイテムに追加予定です。

我覺得開發個邊其實想繼續做落去
但老細見冇錢賺,唔汁唔得

平成神作一早應該比佢係平成完結

你好賤呀

平成最後一隻垃圾驚都玩撚完

個老闆咁樣做生意啲客都俾佢嚇走晒
玩支那驚嗰班就因為沉沒成本同精神鴉片戒唔甩支那驚
SE老闆反其道而行，次次一年貨仔左右就執
直接洗走玩家啲沉沒成本
之後邊個仲敢玩佢隻驚同課俾佢
新作除咗靠食老本搵舊IP嚟出
知佢點經營嗰啲人根本唔會再買單佢新出嘅自家品牌
惡性循環之下好難再喺app game界立足
已經講緊app game各方面成本低過家用機唔少

終生不玩SE驚
(除非佢出Last idea 2-New idea)

如果佢真係出埋個結局 同埋新SKILL TREE
你會唔會同LI走埋最後兩個月?

如果佢真係出埋個結局 同埋新SKILL TREE
你會唔會同LI課埋最後兩個月?

佢出埋....我課埋有乜所謂.....2k 都唔係d乜錢
但而家係佢唔出嘛

■サービス終了までのスケジュール

・サービス終了に関するお知らせ(本告知)
2020年3月31日(火)15:00

・「ジェム」「サブスクリプション商品」「期限付きサービス」の販売停止(本告知と同時)
2020年3月31日(火)15:00

汪汪 我係賤種狗
可唔可以比2K我

你有d 乜野囉黎交換???

JER一條

依家除左li有咩好玩？

好簡單....咁你切左佢....
俾個戶口我....我過俾你

V4 掛機睇片game 有咩好玩

笑死

jk

其實LI睇左1年片

唔好踢爆

ho lag

PISH

「新型コロナウイルス感染症による影響について」
04月07日 19:00重要なお知らせ ラストイデアラストイデア
ご利用ありがとうございます。「ラストイデア」運営チームです。

新型コロナウイルス感染症が世界的に拡大する中、罹患された方々、その他様々な影響を受けておられる皆様に、運営チームより心からお見舞いを申し上げます。

現在、運営チームでは、サービス内容に極力影響のないよう、体制を整えながら業務に取り組んでおりますが、今後、状況によっては一部コンテンツがスケジュール通りにリリースできなくなるなど、サービス内容に影響が生じる可能性がございます。

スタッフおよび関係者の安全を確保しつつ、サービスへの影響を最小限にできるよう努めてまいりますが、何らかの影響が生じた際には速やかにゲーム内の「お知らせ」にてお伝えいたしますのでご確認ください。

ご理解とご協力をいただけますよう、よろしくお願い申し上げます。

今後とも「ラストイデア」を宜しくお願いいたします。

Ok 執笠前連講好左嘅更新都冇埋

笑 咁都可以賴到武肺
早知係咁開頭再吹大d

咁不如唔好執啦，永續依個版本落去直到出idea2，直接繼承落去

更黎把撚咩

我玩過某d game都係停更新不停服
可惜SE係利字當頭

武漢肺炎開始左好耐先停服
你依家先話因為武漢肺炎更唔到

真係祝SE上下全家中曬武漢肺炎

我仲玩過啲game主動轉做單機版俾你繼續玩落去

可惜謍運係se

但意外地同係se做既刀使巫女越做越勁
4月又新章又OVA,估佢唔到
Last idea 早期轉轉轉到悶一早棄game

隔咗一陣轉轉就弱到傻，只係玩開轉轉冇裝轉唔到

令和第一隻長期維修game終於執粒
入黎留返粒花生先

出左石皮，冇轉轉份
但係d怪嘅攻擊照升，人地有75%石皮先至坦得住，轉轉係0%

有個gung ho出嘅驚
出埋動漫12集
但係早幾年又係執7左
叫divine gate

巴打對依度真係不離不棄

因為隻驚其實真係幾好玩

依個真，失去先學會珍惜

出面搵唔返呢D 玩法既GAME

DIABLO

不了.....共雪...

鬼佬其實有唔少呢D打寶驚

係日系唔多BUY呢種玩法

其實...日系加打寶...係WORK 架

係WORK
但手機驚無抽蛋
係唔WORK

唉......

佢強化個抽skin搵多啲合作已經可以搵到水，不過佢又唔明

抵佢地死

所以你地LI都唔會再有任何更新
之前話既補完已經壽終正寢
THE BILL IS DEAD

132了

估唔到隻刀使巫女做到咁耐
Btw 動畫唔錯

Goal！！！！！！！！！！！！！

冇用的
就算俾你一千個簽名都係咁話

是咁的 紅圈係LI 得1600萬
藍圈隻驚 因為得 1400萬 所以上個月已經執7

如果你係SE 今個月唔雞LI 會雞邊個?

第一名過隻咩黎

點都執柒咖啦

Dragon Quest Walk

歡迎黎玩GEREO
永續last idea遺志
（應該續到一年）

dllm動畫啲網都無哂 LI又無埋
四日假期on99

好想玩呢類打寶GAME

V4你咩ser

Gbf都係打寶驚 岩唔岩玩

無玩

死愛都搵到咁多錢

wotv應該穩陣唔會執掛？

呢隻係進化版仆街芒高可惜日本國內限定

日版出WOL 個時先衝上GROSSING #1

你玩？ 陪你玩下囉

記錯左6c

THIS

我米4

我見連登個po米2既

我wotv玩唔掂 唔知點解我啲人仔打協力差過人地個隻好多

召喚獸同咭會差好遠

我都第二場炒咗

錯頻

我都係米2

我武器都無
拎啲裝會扣stat唔明佢做乜

good

未升熟練度

自己整角色定合作?

仲攞唔攞到隻角色

應該係合作衫?

合作角色
應該無乜機會復刻
個活動仲有GE最出名既雞alisa cos火法

冇得攞咁仲玩嚟做咩
推薦嗰個人想點

引人落坑唔想佢咁快執

Fans向手機game
追開GE就自動跳落坑
唔係既真係比錢先叫到人keep住玩
純粹想揾下last idea殘留既足跡

沒有LI 的第__ 天

沒有LI的復活節後工作天 晴
由於武肺 LI 連最後的收尾劇情同活動都無埋
已經習慣返工沒有LI及連登
健康生活

終於出新關+新裝

唔係話唔再更新咩

話左會出9章先完
依家準備出

己DEL ......都係不回頭了...而家部I 8 .....掛住 V4 ...都唔撚熱....
都唔知LI 個 APP 搞乜撚

手機破壞者 - LAST I-PHONE

見到呢d更新真係想屌死SE高層
明明隻驚仲有排都未完
咁就俾上頭腰斬左

所以咪話DEL左唔返轉頭了

老實講
次次update差唔多 點叫人課金
依家唔係pad年代 次次100萬dl都係果d野都有人玩

最大問題係control超差

毒法一個新裝都冇
地底泥中嘅地底泥

on9策劃on9營運
垃圾SE

係DEL 之前出到毒法...你要感恩XD

以前笑死0垃圾
點知毒法至係真正嘅垃圾

會過去的.....情懷不會倒退

竟然有更新
暗IDEA
不過 再見了

屌佢老母去左玩骰仔
無撚埋個AC
回家了

6C I Miss you so much

唔震既

因為岩岩 玩壞了

典解我更新完打唔到新主線

直接係地圖 飛入個WORLD度
唔好用任務入去

拜託出埋結局先好執

希望如果有新高難度
GM可以拍每個職solo嘅片

cls仲有人玩

玩緊咩

女

經過左一年
終於直認不諱

我估佢以為個po摺咗之後冇人記得佢

dllm

出埋d 咁既爆機技
堅係要執柒了

會過去的
唉 del左唔好返轉頭

賣ac 意密

賣石 意dm

原來有新職,
暗

講有條友控制左女主啊哥
女主用眼淚救左佢哥之後一齊打死條友
開暗職

之後啊哥比左城果條KEY女主就死左

SE 啲無IP GAME 都難逃執甩

抵制SE遊戲，由你我做起

但係MA 營收只係LI 1/3 都未執

BTW LI 呢幾個月收入都係蝕住咁做, 執甩真係預咗

搞手想打個和都唔得

想知大家無左li之後轉左玩咩game

無左LI之後每日多左廿四個鐘頭用
依排玩random dice, epic7, 魔靈, 傳說對決, wotv, 熱練戰士, gundam breaker, 龍絆 ,仲有啲無聊小遊戲

你千手觀陰？

action對魔忍、Pokemon master

呢位清好咸濕

全職打機?

番工打機 收工打機 訓教打機

對魔忍打贏咗就冇咸濕劇情

你骰仔ac都無左 扮咩

拎番啦

開心仔

咪又係抽唔到成長

收工仲打電話驚

我都唔知點解
電腦同ps4都唔想玩
是旦播啲野就繼續禁電話

好多張都好想要

其實有時都明
懶開懶關 好似要搞一堆野先玩到咁

我好多好多game未開到
諗緊買唔買ff7r

之前psn 訂左
但係到今日都未開機dl

有齊咁上4000分未?

推到1001未

1001要出新po，我要永續idea

機戰比人BM 咗未

原來出咗第9章終章
得閒玩埋佢叫玩完隻Game啲劇情

無得拎返露西亞
不了

唔推Post點1001

有無包膠第九章故事, DEL 咗驚

同求，好多活動要玩，輪唔到idea住

lol csgo

pish

有冇人包膠

執柒留名

被遺忘的Li po

曲終人散

就黎1001
開埋個last po記念下先啦

再求劇情包膠

第9章係咪最終章

cls 幾個月冇追post 真係燈到汁
永遠懷念弓部道

嚇死LAST IDEA POST 無啦啦有通知
永遠懷念

我會記住大家討伐黑龍2 的熱情
同部長 自殺式跳投

係少數玩到叫做幾有回憶幾唔捨得嘅驚

真呀，大家有講有笑，我逐漸尋回以前online game嘅熱情

依隻lihkg之前咁hit都咁快汁

唉.....大家仲有打緊???

push 想家了

1001

點算 冇左LI玩

二世

原來去到第10章啦

執左未其實

得番17日命

掃墓

過左一年後入黎，真係執

14日

開game第一日玩 玩左兩個月棄 依家想玩返...點知

5月21日出

DIABIO團隊開發打寶驚

係時候集合了

lm

LAST IDEA最後十日

集合

新手留個名先

收石
TG PLS

更新左？

冇玩大半年就發現隻game就執
垃圾se

幾時last day
想入最後一次game

新手留名

29

LI拉埋香港一齊收皮

li眼光原來放到咁遠

幾時 last day

收ac tg thx

收70萬綠 留tg

最後一日

last idea
原來 開始到完結，可以咁短暫
期望會出隻newidea

Last Day LM

on9game

聽講你成功燈死埋WF

笑咗 人地版主

最後一日留名
已del

?賣左ACC

留名

見到好多熟悉既面孔 好欣慰

你燈死咗先定賣咗先

陪佢行埋最後一程路

咩叫燈死

WF而家好撚勁

執甩線邊緣

諗吓諗吓都係唔入game好
入係唔想留低遺憾
唔入係因為唔想有更大嘅遺憾
Li一路好走

協力未

抵死啦
趕客

動森一出隻game就執
兩個月無開 打埋d關佢算

原來真係出左暗idea？

88888888888888

皆さまの温かいご支援のもと続けてまいりました「ラストイデア」ですが、明日5/29 15:00を持ちましてサービスを終了いたします。

リリースしてから約一年、皆さまの日々のプレイと叱咤激励に支えられ、ここまでサービスを続けていくことができました。
熱心にプレイいただいた皆さまに、サービス終了のご案内となってしまうことを心よりお詫び申し上げます。

「ラストイデア」は素晴らしいプレイヤーである皆さまに恵まれ、たくさんの応援をいただけたと感じております。
重ねて心から感謝するとともに、御礼申し上げます。

本当にありがとうございました。

「ラストイデア」運営チーム一同

即係今日14:00關ser

有冇人可以cap下依家街場嘅情況
想睇下有幾多人送別Li

del咗睇唔到

未del但係未update

咁而家DL返

個半鐘

mola mola

個公海頻日文睇唔明
唯有貼喊sticker

Rip

慘
唔記得登入
原來2點執左

我仲慘，差少少

我識日文
想唔想知個結局講咩

阿哥同阿妹亂倫
生左史萊姆人出黎

唔係,係阿哥比阿妹屈完機之後
決定去無人島生活
過埋餘下開心與快既日子
岩岩阿哥去左我個無人島了

所以真正結局係咩

唔知 要上youtube睇
本身諗住中午回憶下

好似係話有3兄妹?
阿哥辣殺 細路幾勁
點知阿妹出世屈哂兩個機
之後有個阿哥癲左
癲左既阿哥整到另外一個阿哥痴埋
好似係

有9章 終章睇

趕唔切最尾一日懷念下
雖然之前CAP左圖

RAP \|/

同香港一齊收皮

Li壽終正寢

新手留名 起手應該做咩好

課番十PACK 先

dllm 狙擊我

大家....果然都係留不底.....
我玩緊公主S3 ....有玩既...一齊啦 @@
輕輕鬆鬆玩APP GAME

永續li

個營運唔係永續嘛...

WF半周年就復活
Li一周年就執笠
on9 SE營運 終生拒玩

大家依排係邊度蒲

老蘭

推完1001就正式結束啦

收到風
ACC仲有石既話可退錢

如果你有日本BANK ACC

Exos Hero 又幾好玩
亞服既朋友可以加我Liliana

好玩。。。。？

無野玩都要搵野玩下架啦